老老實實, 啲矮仔練到成隻怪獸咁大隻真係會有女鐘意咩?

好似The Rock咁啱啱好150, 連啲鬼妹膊頭都未到
捧你做大明星, 其實個個當你醜角恥笑緊你

你企埋 the rock就似150喇

ching係侏儒?

咁冇人見到佢哋，係咪你負責呀？

150 只係講THE ROCK 下半身?

頂盡咪6

on9,張圖右邊嗰到3米高呀
the rock應應有2米5

老老實實，啲矮仔練到成隻怪獸咁真係有女鐘意咩？

佐敦都唔識

係邊？

右邊 左邊個個莊思娜

人稱「一Q清袋鬼見愁」個位 左手敦都唔識 ?

🤦🏻‍♂️我見到The Rock拍埋ONEAL先知Oneal有幾恐佈......

一般華人其實頂盡到o Neal膝頭咁高，真係進擊巨人咁拎起黎食都仲得呀